建議港府應加快通過廿三條立法來制衡美國

美國之後再敢干預香港內政 對當局說三道四 散播不實消息 就可即時將其定罪
一旦入境即時進行拘捕